俾洛奇打三拳, 可以佢三個千金女揀一個, 制唔制?

右>中>左

小朋友先會揀
打九拳唔該

大你9拳

打佢個女三拳 揀洛奇

9拳你死撚左啦排骨毒撚
你想冥婚呀？

我一拳打低佢咪可以一次帶走佢三個女囉
重要比人打九拳先可以帶走三個女
連登仔表示單手游出公海都得啦我一拳點會打唔低rocky

班世叔伯呢

史泰龍成70歲人
莫講話3拳,30拳都未驚過啦

史泰龍D 女咁撚正
莫講話30拳,300拳都未驚過啦

比佢打300拳 我要洛奇

打三拳 三個都要曬

俾唔俾防守

中間 唔該

TVB個Rocky ?

要後生嘅洛奇得唔得

Push

一拳一個就得

我一拳打到rocky入icu啦

笑撚左

不了啦....容乜易之後日日俾佢打...

膠面

一拳打rocky 下體 佢即刻求我要哂d 囡啦

我揀最左